{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024858",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H302119",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "가마소"
    },
    "text": "窯所 (가마소)\\n\n忠清北道忠州市文化洞294\\n\n韓食-滋養 , 11:00 ~ 21:00 , 日曜定休日 , 52席/部屋:2個 , 忠州市文化洞に位置するヤギ、栄養スープ専門店「カマソ」は、自然の純粋さと安らぎをお客様にお届けする幸せな味をお届けする場所です。 ここは17年伝統の味で作られるヤギスープと栄養スープで有名で、新鮮な材料と真心で深い味を求めています。 これらの食べ物は、滋養のための健康的でおいしい選択で普段から愛されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "窯所はどこにありますか？",
            "answer": "窯所は忠清北道忠州市文化洞294に位置しています。"
        },
        {
            "question": "窯所の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "窯所の営業時間は11時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "窯所は何曜日に定休日ですか？",
            "answer": "窯所は日曜定休日です。"
        },
        {
            "question": "窯所には何席ありますか？",
            "answer": "窯所には52席あります。"
        },
        {
            "question": "窯所には個室がありますか？",
            "answer": "窯所には個室が2つあります。"
        },
        {
            "question": "窯所はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "窯所は韓食の滋養料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "窯所の特産品は何ですか？",
            "answer": "窯所の特産品はヤギスープと栄養スープです。"
        },
        {
            "question": "窯所の料理は何年の伝統に基づいて作られていますか？",
            "answer": "窯所の料理は17年の伝統に基づいて作られています。"
        },
        {
            "question": "窯所の料理にはどのような材料が使われていますか？",
            "answer": "窯所の料理には新鮮な材料が使用されています。"
        },
        {
            "question": "窯所の料理はどのような味ですか？",
            "answer": "窯所の料理は深い味わいを持っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 165,
        "QA": 261
    }
}